上水人全部都係食屎狗!!

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )
阻鳩住晒

做乜鳩

講事實

Block我啦 其他會員一樣睇到

上水人真係食屎狗,大規模走私都忍到,根本就應該去炸走私竇